Dyson 3合1 冷暖風機

我買咗部dyson 3合1 冷暖風機
發覺有好高頻音🤦🏻‍♀️ 好嘈
但我老豆聽唔到
有無人用緊?? 係未正常??

冇聽到

冇 聽該係你對耳有問題

年紀慢慢大就聽唔到 放心

其實呢部野有咩好? 我喺門市試過，冷又唔夠冷，風又唔夠風，仲要咁貴..

正正經經裝部冷暖機好過

hp03？
我用緊，無聲

HP03?
我用緊 暖風係大聲少少